狗車元朗出現

剛見到狗車元朗商會中學的街左轉入教育路 有閃燈 但無聲 唔知又有咩惡行 陰謀